LIHKG 好LAG呀

幾萬人線上係咪塞爆左個ser

好熱鬧

另外有冇人load圖 load load下會彈app

正評： 同我情況一樣
負評：部電話垃圾